笑容太犯規！日本最可愛高一女孩出爐

日本一年一度「最可愛高一女學生」選美比賽結果終於出爐，新科冠軍由來自靜岡縣的刑部結生奪下，擁有一頭飄逸長髮得她，加上可愛又甜美燦笑，讓一向毒舌的日本網友無可挑剔，甚至大讚「太犯規！」
檢視相片

▲刑部結生燦笑令酸民都戀愛了。（圖／翻攝自mdpr）

綜合日媒報導，日本2018年最可「愛高一女學生」選美比賽結果於9日出爐，16歲來自靜岡縣的刑部結生，靠著可愛甜美的笑容，擊敗千名對手拿下今年冠軍，喜歡吃麵包的她，原本立志要開麵包店，不過現在她也開始思考是否進入演藝圈的可能，甚至不排斥成為一名專業模特兒。
檢視相片

▲擁有偶像基因的上水口姬香榮獲亞軍。（圖／翻攝自mdpr）

亞軍則由擁有一雙水汪汪大眼睛，國中開時就以偶像身分從事活動的上水口姬香榮得，更令人值得一提的是，上水口姬香的姊姊就是日本知名歌手上水口萌乃香，可說本身就擁有著偶像的基因，雖然只獲得亞軍仍是實至名歸。

亞軍有d樣衰

冠軍實至名歸

淨係童童都贏曬佢地啦

日本16歲樣唔錯既性經驗人數應該已經超過10個

睇標題以為可愛加上毒舌
咁就無敵了

支持上水人

ching我offtopic 但好似去親咩post都見到你咁

番號？

無八重齒，仲稱得上可愛

我幾中意喎

唔係